有無人試過一個去旅行on99咁過？

之前乜都無plan 即興去巴黎五日
最後個兩三日差唔多係酒店度都渡過

無出去周圍鳩行咩

唔落去飲下野

我都係 不過係維也納去5日有2日係酒店玩手機 自己一個真係好悶

頭兩日鳩行左又唔想搭車搭咁遠

又係酒店飲呀
d 設施試晒

yes
我好d 玩ipad